坐van仔 點知後面係咪用隻腳（硬）住你個肺

試過一兩次feel到有野硬
一野打落自己張椅背
望後面條友咩反應都無

我會直接屌條友

冇點 直接起身望 試過望撚到直接屌個呀叔 阻撚住人訓

我驚屌錯人咋
上次比人硬到好唔舒服
打完一下去佢後面坐
發現個阿姐無long上去
當堂想搵窿捐

咪望兩望講 個位好似怪怪地

原諒人啦忍一下
除非條友真係有
而個樣又串

有時忍住唔郁
但心好唔舒服